盲目堅持係愚蠢既表現 做人要學識睇情況止蝕放棄

唔通你等巴士等兩個鐘都冇車
然後同我講繼續等落去 只要堅持就會成功咩
我睬你都on撚9 即刻去搭的士算

認真post冇人入

唔識睇手機apps？

真
唔好死綁喺一個人/一樣野度

咁小巴囉

好多正撚樣會攞呢張圖嚟打飛機

辛苦嗰個又唔係佢地 佢地緊係講得輕鬆

咩 靠努力感動咩

兩個鐘我行路返到屋企啦